[突發有圖慎入]蘭桂坊有女腿張開

打晒格你話係男人都得啦

有圖 符合主題=正皮

四腳朝天 劏豬咁款

日撚日都有架啦屌

劏豬開年

會唔會中豬流感

瞓係地下型d

見到班人醉成咁
覺得佢地好羞家